防暴警察呢個名真係好諷刺

由南泡民主化到烏克蘭革命,香港雨革到依家加泰公投,歷史上九成都係主動打民運人士,劃咗防暴兩個字去啦,直接叫打人警察啦

btw,朱西成屌定你老母先,知你實會護航

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

制暴警察

製暴

強暴警察